著ro既入一入黎

除左專門店仲會唔會去其他地方買？
想買對ro x adidas runner

利申：非打手,純粹問下

Joyce 連卡佛

d人話好出名N字頭個間ig store係假貨
你去返專門店/百貨公司買rick owens穩陣d

有係IT買過幾對

買佢同adidas果套
寧願買佢dunk/

覺得係RO將sneaker minimalism依個trend 帶起既人
你睇balenciaga都係跟風玩緊

補充;
我覺得drunk係RO signature之一
至少街拍曝光率高
每年都搵到佢既出現

大IT
dmop
安蘭街間ro

不過買adidas果啲建議減價先買

dmop都有？平時行過都好似見到有y3唔見有ro

dunk就係呢幅圖個對？

有FD做大IT ,但佢自己一樣上IG買，佢話係正貨

我上farfexxh買既
有時有減價款
依家想買對geobasket 但太貴

買Rick Owens 等減價先會係大I,Joyce, Lane Crawford買

Dunk係絕版， 你依家買到Dunk的話 一係假 一係二手

有呀,銅鑼灣/k11果間都有

不過真係減價先好去
或者上網買,去鋪頭試下size先

多謝巴打解答
我都係求個安心姐

我都唔信d ig shop
都係去門市/外國網買好

我有對全黑geobasket 放
41號，唔岩著， 有冇人有性趣

以前就玩RO姐 呢加darkside比班40 50歲有米呀叔玩架 算數啦 大把靚brand玩

julius bbs yohji ?

有對level runner有冇巴打接手

Which one ?

呢隻去邊隻買好 有信心d

balenciaga專門店

ig都有真野？咪撚玩啦